**OBJECTIF**

Concevoir et écrire un programme java s'exécutant sur une JVM ≥ 1.8 implémentant la spécification ci-dessous.
Le code écrit permettra d’identifier différents critères de qualité :
*     Conception objet
*     Qualité de nommage
*     Qualité et concision de la documentation
*     Tests
*     


Un héros s'aventurait dans un monde dangereux, 
Frayant son passage dans les bois obscurs.
Description
Il s'agit de modéliser les déplacements d'un personnage sur une carte.

**Carte**
La carte est modélisée à l'aide de caractères dans un fichier texte au format UTF-8 (voir pièce jointe)

**Exemple :**

carte.txt


**Légende**
*bois impénétrables*
[ ] (caractère espace) : case où le personnage peut se déplacer

*Déplacement du personnage*
Les déplacements du personnage sont définis par un fichier avec les caractéristiques suivantes :
*     encodage: UTF-8
*     Première ligne :
        ◦ Contient les coordonnées initiales du personnage sous la forme "x,y"
        ◦ Les coordonnées (0,0) correspondent au coin supérieur gauche de la carte 

*     Deuxième ligne :
        ◦ Les déplacements du personnage définis sous la forme d'une succession de caractère représentant les directions cardinale (N, S,E,O)
        ◦ Chaque caractère correspond au déplacement d'une case
Interaction avec les éléments de la carte
Le personnage ne peut pas aller au-delà des bords de la carte.
Le personnage ne peut pas aller sur les cases occupées par les bois impénétrables.


**Test **

Premier test
Le fichier suivant est fourni en entrée :
* 3,0
* SSSSEEEEEENN


Résultat attendu :
Le personnage doit se trouver en (9,2)

Deuxième test
Le fichier suivant est fourni en entrée :
* 6,9
* OONOOOSSO


Résultat attendu :
Le personnage doit se trouver en (7,5)
